突發！今日印度仔將會於百里香陪大家倒數跨年！

倒數活動正式開始
離2019年仲有11.5個鐘

老細

老板

做埋晚市

終於認係老闆？

坐到出年？

屌你倒數都留百里香 你仲唔撚係老細？

中非老

老非中

多謝老闆 係咪所有連登仔任食？

咁百里香今晚開到幾多點

今晚開通宵

今日都無開 屌

有冇燒雞食

想食燒雞

百里香 放題？

咩價呢

過撚哂氣啦

咁多個上連登既宣傳/打手/老細之中，印度仔都算係成功

年晚去倒數 慘老闆今晚去百里香 燒春雞生吃攪肚子 污穢又屙撚曬

過年就過年啦，跨乜撚野年

中非宣非打非老

過年非跨年

老細係咪脆著角任食，巨Lin著仔湯任飲先

農曆新年先叫過年下話
1月1好似真係叫跨年

男士300
女士240
任飲任食

中非打老

是

老闆聽日開唔開鋪?

中非老
岩岩埋單問左門口姐姐
聽日唔開

假期唔開，真係唔休做喎
我幾時先可以食到

星期六

比d機會佢地抖下啦
平日日日都好似打仗咁

工程狗要返工㗎仲要full day

預祝老闆新年快樂
港島開分店

其實我好想試下，但係觀塘太遠了
老闆你可唔可以開間喺新界西

老細俾我？

中非老
新年快遞

翻印度食蕉啦撚樣

老闆

今年賺到盆滿缽滿啦

打手費年尾有冇出雙糧？

老世非中立

老闆好靚仔

印度仔有冇計過今年賺咗幾多巴打錢

洗錢就有份

中立非撚樣

老闆呢排咁勤力出post

除夕倒數呀，跨乜撚年呀

好難唔係 邊有客咁癡線

中立非痴線

有冇2號餐單

離2019年仲有10.5個鐘

咪同今個星期一樣

有冇軟腳螿漢堡
好想食番

今日有開？

我都想食

法唔法國門口姐姐好撚柒串

唔覺
好有禮貌

假日開自助餐啦

姐姐專恰毒撚

都市閑情有莎莎醬

老細幾時開分店

跨你老母年

除夕就除夕啦仆街

中立非仆街

又真

住觀塘真係好 想幾時食就去食

好有禮貌喎，定你太自卑， 同你講句嘢都覺得串緊你你

想一路食著角一路倒數

係觀塘返工都得

好撚多人 老闆幾時開多間

宜家仲排緊隊？

好嘈

突發！今日老闆（印度仔）將會於百里香陪大家倒數跨年

老闆你今年肥肥啦

上次外賣漏左我張單 等左勁耐

中立非肥肥

都話撚左你係老細啦

新年會唔會收爐 ？

老闆想投資落百里香開分店得唔得

老闆既然今晚喺百里香倒數不如今晚開埋夜巿啦

自己落鋪頭問下

快撚D出牛扒餐 日日黎食

同時落黎同你傾？
點稱呼呀印度老闆

印度老闆真係勁

排隊排到出樓梯 幾時開多間？

幾時先會答中非老答到悶
啲comment90%一樣

好鐘意睇印度仔既回覆 中立非乜乜
好搞笑

我都覺得煩
但唔答又被屈係老闆

X2

萬能key

住葵涌都成日去 懷疑間野真係有落藥

百里香仲有11.5小時摺埋倒數

咁誇張

係只做午市

打非中

食過一次燒雞普通
留番比你地慢慢叫
不過咪同我搶雞扒，點解會咁滑

咁點跨年？

開間係屯門ok?

文字跨年

老闆倒數都留係舖頭上網？
btw想試 但觀塘九年都唔去一次

屌你，以為今晚真係有倒數活動

有無得抽獎送水牙線

老打非中

老細 點解會得返熱檸茶冇凍檸茶架

食屎啦，呃人

中非老
無冰咪無

😡🖕🏼🖕🏼🖕🏼冰都慳食屎啦

食緊 唔錯喎

唔值得特登食

路過就還可以

食乜餐

是,唔好專登去

真定假架

可能部冰機污糟

邊有冰機
晏就見佢地一包包冰入貨

終於認係老闆

同啲阿姐開party?

樓主我已經到咗

B餐

咁點解會留喺百里香

認真 今晚無著落 依家過黎有無野食

只做午市

聽日晏晝開唔開

紅日唔開

成日想黎試但無得放平日😭

今晚有咩食

以前只會叫除多倒數
係而家香港人睇得支台嘢多咪跟埋人叫跨年

到咗唔見你喎，又話跨年

唔開門又點倒數啊老闆

離2019年仲有4個鐘

住青衣 搭過去觀塘要成十蚊
會盡量十一點半到觀塘再行過去食
當印老闆津貼我五蚊車費
早去又少人又齊款

愈早食愈正